{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "마포본가"
    },
    "text": "水原市八達区仁渓洞に位置する炭火カルビ専門店は特大豚カルビを専門としています。 食堂の内部は広い方で座敷テーブルと立式テーブルに区分されており、ルームも備えており団体の集まりも可能です。 カルビは一度熟成されるので、肉質が柔らかく生肉の状態でもよく切れます。 おかずには基本野菜にサンム、白キムチ、玉ねぎ漬け、カクテキ、絹ごし豆腐があり、デザートには冷麺と味噌チゲが低価格で楽しめます。 包装時に割引イベントがあり、気軽に包装も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この炭火カルビ専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この炭火カルビ専門店は水原市八達区仁渓洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "食堂の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "食堂の内部は広い方で座敷テーブルと立式テーブルに区分されており、ルームも備えています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的なメニューは特大豚カルビです。"
        },
        {
            "question": "特大豚カルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "特大豚カルビは炭火で焼かれます。"
        },
        {
            "question": "おかずには何が付いていますか？",
            "answer": "おかずには基本野菜にサンム、白キムチ、玉ねぎ漬け、カクテキ、絹ごし豆腐が付いています。"
        },
        {
            "question": "デザートには何がありますか？",
            "answer": "デザートには冷麺と味噌チゲがあります。"
        },
        {
            "question": "割引イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "割引イベントは包装時に行われます。"
        },
        {
            "question": "店内で団体の集まりはできますか？",
            "answer": "はい、店内には座敷テーブルと立式テーブルがあり、団体の集まりも可能です。"
        },
        {
            "question": "生肉の状態でもカルビは切れやすいですか？",
            "answer": "はい、カルビは一度熟成されるので、肉質が柔らかく生肉の状態でもよく切れます。"
        },
        {
            "question": "包装も可能ですか？",
            "answer": "はい、包装も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 325
    }
}